EKids新歌-終止戀愛(開始戀愛續集)

係回憶呀 好感動

lm

一聽到無謂再去果句起哂雞皮

其實我覺得幾好聽

開始戀愛係好多人童年回憶

係，但一唱句 chorus 我成日接番舊果首度

好正

好聽呀

個mv拍得幾好

我覺得幾正wo

正正常常唱歌咪幾好 好有以前既感覺

好好聽 估唔到

真係

係呀 充滿中學回憶

希望再做好歌
k歌都得

連登班小學雞連ekai都拎黎吹奏

唔通吹奏明荃之友咩

小學雞點會拎ekids呀7頭 你似小學雞多d啵

一定要幫手推下!
唔知係咪大多數人對e-kids印象較差，一見到e-kids出品就選擇唔聽。但其實今次首歌做得幾好，歌詞內容、意境都唔錯，MV又拍得好，成件事好配合。
希望多啲人留意下啦，youtube連10萬view都無。

真係幾正

屌你，又幾好聽

算係咁，不過Tommy仔可唔可以整個正常啲嘅頭

係

g dragon

E-Uncle 首歌真係唔差

Youtube mv矇到
其實我想問佢地個mv邊到拍 個樂園係咪已經執柒咗

我問開始戀愛

韓國黎
果時仲係VCD年代，上網睇片行緊240p
15年前係噤上下

有請樂壇小強 - Tommy!!!

想聽live

唱唔撚到架
唔唱好過唱

sd but true

現時香港後生歌手唱Live真係得廁田拍乳軒仔叫好啲

人地股肌果班返大陸搵銀都廢事理你

唔睇唔知咁撚正

個mv好有青春既回憶 抵讚
個女主好似angelababy

歌都唔差

留名

個女主真係好正

無潛力新人

唉

人地廁田食太多女醜聞不斷先會俾人雪藏
如果當年冇俾人雪藏應該都上左神枱變情歌王

食韓妹

山景村

推

又真係幾好聽喎

正呀

樓主 首歌出面開始有人吹奏喇

428K like 啦